msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_TW\n"

#. Plugin name
msgid "WP Content Restriction"
msgstr "WP 內容限制"

#. Setting page title
msgid "WP Content Restriction Settings"
msgstr "WP 內容限制設定"

#. General options title
msgid "General Options"
msgstr "一般選項"

#. Setting fields title on general options section
msgid "Restrict Author Page"
msgstr "限制作者"

msgid "Restrict All Post by User"
msgstr "限制使用者的所有文章"

msgid "Messages Box"
msgstr "訊息方塊"

msgid "Message Title"
msgstr "訊息標題"

msgid "Message Body"
msgstr "訊息主體"

msgid "Whether allow users restrict author page himself?"
msgstr "是否允許使用者限制自己的作者頁面？"

msgid "Whether allow users restrict all him published post?"
msgstr "是否允許使用者限制所有他發表的文章？"

msgid "Notice message title. Default: Notice"
msgstr "訊息提醒標題 預設：通知"

msgid "Notice message body content."
msgstr "訊息提醒主體"

msgid "Custom accept button text. Default: Accept"
msgstr "自定義接受按鈕上的文字。預設：接受"

msgid "Custom decline button text. Default: Decline"
msgstr "自定義拒絕按鈕上的文字。預設：拒絕"

msgid "Accept Button"
msgstr "接受按鈕"

msgid "Decline Button"
msgstr "拒絕按鈕"

msgid "Custom decline redirect URL. Default: Homepage"
msgstr "自定義拒絕重新導向URL。預設：首頁"

msgid "Decline Redirect"
msgstr "拒絕重新導向"

msgid "Advertisement"
msgstr "廣告"

msgid "Advertise Code"
msgstr "廣告代碼"

msgid "Multiple shortcode use <Enter> to separate."
msgstr "多個短代碼用<Enter>分開"

msgid "Use Shortcode Enable Restriction"
msgstr "使用短代碼啟用限制"

msgid "Shortcode List"
msgstr "短代碼清單"

#. Profile options page
msgid "Content Restriction"
msgstr "內容限制"

msgid "Restirct Author Page"
msgstr ""

msgid "Select this option to restrict your author page."
msgstr "選擇此選項可以限制你的作者頁。"

msgid "Restrict All Post"
msgstr "限制所有文章"

msgid "Select this option to restrict all your posts"
msgstr "選擇此選項將限制所有的文章"

#. On post / page editor
msgid "Restrict this post"
msgstr "限制這篇文章"

#. Notice box
msgid "Notice"
msgstr "通知"

msgid "Accept"
msgstr "接受"

msgid "Decline"
msgstr "拒絕"
